大家介唔介意自己女朋友做過雞?

大家介唔介意自己女朋友做過雞?
本身有隻相熟既雞
佢就黎上岸，話愛上左我，上岸後想做我女人

應唔應承佢好?

利申: 樣衰，身高168，小小肥，2萬蚊月薪

生炒骨

應承

希望一齊之後，佢仲肯幫我口爆

小弟毒撚一名，又矮又樣衰
一齊左之後，佢冇理由呃我錢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁的確係.......
日日返工放工，遊行同娛樂都係自己一個
除左叫雞都冇乜機會接觸女性肉體

吓之前唔肯架？

加油

咁佢幾時先上岸
中間依段時間你洗唔洗比錢?

請參考喜劇之王

有冇用下app識人 應該實識到一兩個掛

咩雞
沙姜雞定貴飛雞

應承
以後有免費性服務

唔介意
我自己都做緊

希望一齊之後，佢「仲肯」幫我口爆

個仲肯 應該說明左佢不嬲都肯
不過係用做雞既身份幫我口爆
唔知用女朋友身份仲肯唔肯

識到好多Sales

應該唔肯了

good，周星馳是成功例子

幾時唔知，但就上
中間如果幫襯佢，就要比

而家係人地唔介意你呀
唔好掉轉黎諗野

人毒外表毒唔緊要
但係你咁其實明顯你根本無去做佢男朋友既決心
你至少都比多少少關心 睇下佢目標係咩 或者幾時先上岸啦
(絕對唔支持你依加就課金叫佢上岸)

正啦，即刻應承

做開雞又唔介意你之後繼續叫雞

你對佢有冇感覺先 同埋佢上岸唔開工 你養唔養得起佢？

你賺到了

上岸 草左幾錢先

屌 睇到個username真係笑撚到仆街

你應該唔介意啦連個名都改做叫雞
不過絕對唔可以係支那臭雞

唔好話雞，條女初吻唔係比我我都接受唔到

傻啦 點會介意呀

俾咁多人diu過都肯？
同埋做得雞嘅
之後可能帽你

你睇下你既條件
你有咩資格介意？

笑左

樣衰，身高168，小小肥......如果呢啲係講緊條女，我勸你算罷

樓豬就好啦，有個做雞既女朋友，技術一定好好

忍到佢會靜靜雞做電約咪得囉

去馬啦

是但啦

100%應承

做得雞 身材 樣 技術點都有樣中
仲要咁搵到錢既職業都肯跟你 唔嫌你廢
仲想點

做過雞更佳，性愛超人

你都係想我咁講姐

CLS

上岸就不了 未上岸可以養埋你

由七日鮮變為陀北

On9

咪傻啦，隻隻雞都係感講

睇你post知你叫慣雞，幾襯丫

幾好呀 屋企裝翻啲pink pink燈先啦

有無諗過佢差你果少少就上岸

俾一個人屌過，就係私家雞。
俾千千萬萬個人屌過，佢就純潔過處女。

就如殺一個人是殺人犯，殺千千萬萬個人就係英雄🐷

有免費雞屌喎

雞蟲有資格嫌咩

試下

咁都熱門

cls post

有藥食可在抑制
唔會即刻死囉
而且科學愈來愈發達
話唔定過一陣可以根治

拍g

話你on9驚你嬲
雞都好信

咁都係一個問題...連登真係多傻人

咪傻啦，雞嚟嫁咋。比錢就得嫁啦

你唔做雞 我邊有錢養你呀

買大送細

臭雞！！

介唔介意奶公廁板？

屌

做雞都係2萬蚊
做sales都有啦

上岸前介紹黎幫襯下先，我會比多啲當做人情

圖

你唔要比我呀

我諗唔到有咩原因拒絕 去馬啦

大家咁話

結左婚都可以包條靚仔,搞離婚分身家
唔係話條女會咁做
但唔好on9咁快share資產
日久見人心

其實私生活開放嘅女仔你接受到嘅話
性工作者is ok 的
分分鐘仲有誠信

你要諗嘅係到底你自己鐘唔鐘意佢
唔係考慮你條件點衰點衰
講真，再樣衰再怪嘅人都有伴侶啦
你言談正常唔需要諗到自己咁差

唔知香港地多唔多女仔接受到男友叫過雞
但如果對方明白你有需要，都幾好

利申 亂嗡

牙路都有叫開？

如果我條女係av女優 我都唔mind
最緊要係令

你都要幫佢奶

佢都冇介意你叫過雞啦
你叫過雞就唔好害其他女

沉船三寶

你又有道理

hehe?

你又有d道理wo

點解係hehe？

因為

樓主想上東張西望？

睇下佢識唔識分黑白， 有良嘅可以一戰

接受唔到
你接受變相鼓勵女人去做雞
高收入又有人接受又free 點解唔做

唔介意

仲要話就後 即係仲做緊

佢上左岸咁你點養佢？

pt house wife

去馬啦樓主、
個西打磨過咁多次已經得於一手既質感。

做左女朋友會唔會幫佢奶閪？

會卦，西含菌量應該少過口

好，即刻幫佢申請單程證

自己都做緊雞

睇黎樓主係街市比人嗌靚仔既話 會信到十足

呢位ching一係弱智 一係讀寫障礙

睇你係唔係介意啦

但睇你個死樣上來開post 就知道你係介意啦

咁都好過差婆

睇漏左隻字自膠啫 咁撚mean

真人真事

以前ex
有一日 同我講佢係邊間夜總會見過邊個邊個
名人之類
我過左排諗返起 好可疑

唔係可疑。 都好撚肯定

靚到dum一聲就ok，樣衰仲要學人做雞

認真,真係鍾意既,生過仔都唔會介意

佢點解會上岸

我玻璃心 接受不了

白卡婆原來係雞

唔好話做過啦
你有個咁自卑既諗法
條女做緊雞都冇得你介意

幫襯吓

我唔會歧視你㗎

佢養你就唔介意